估唔到到咗豬年最後一日都仲有好消息

感謝主🙏🏻😍

壞消息

懷疑自己有支那肺炎

😭上柱香

無厘頭

55

屌你老母，想我同你開年?

買定棺材啦你.

on9
原來玩呢啲

=.=?

拉

又無上熱門，拉嘜鳩

好😜想

初11下午 才開始是鼠年

生肖計立春

鬼知咩

而家知啦